我係老闆，我唔支持停工

公司係九龍，住新界出唔到黎返工都情有可原，但你本身住九龍區，有啲重住係公司附近，唔返真係講唔過去

你地成日話僱主無良，你地問心為公司付出幾多？ 以前試過home office，你班仆街都唔撚自律做嘢，一係交頹貨，後尾取消home office 要返公司做嘢。講真我都唔撚想好似中小學教師咁睇住你地做嘢，好多嘢一隻手掌拍唔響，你地無同我談判今日要home office 嘅餘地。

租金、人工都無得因爲打風而減，你叫我彈性處理，有啲physically 返唔到工我明，我地唔係白痴，try your best 我地會睇到，但唔好搵藉口偷懶，公司唔係開善堂，蝕錢無人可憐我地啲老闆，因為唔全面停工而不滿嘅人，你地可以隨時交信，正因為你需要我多過我需要你，所以你冒著生命危險都要返工，唔係我無得揀，而係你無得揀。

咁你咪炒撚哂班人囉

細公司黎講你個間都算度縮，成不了大事

如果你間公司全部都係想停工思想嘅人，你間公司執撚硬

唔好問公司俾到幾多嘢你 問下自己為公司付出咗幾多先

公司老闆只係其中一個人，其他員工都係停工嘅思維，就真係成不了大事，而個結果大家都平安返到office ，點解重要停工？

停唔停工同平時工作表現應該無關係

所以港資公司永遠都比唔上外資公司

佢地要求home office啊

有本事咪去外資囉，就係因為無本事啊嘛

有錢咪唔執 知你冇啦

錢從何來？

你唔係流浪緊咩

其實香港人做乜咁愛去旅行

你比佢地番少一日的確係會無左1日收益 但會賺到佢地對你既認同 你咪當比一日佢地收拾下家居啲野囉 大把屋企漏水爆玻璃甩窗乜都有 呢啲突發野一年有幾可一次 比機會覺得你都會體諒下員工又有幾多次

淨係睇段野既心態已經知間公司幾細
成熟既公司係重質唔重量

佢會話係流浪完, 賺左大錢番黎開公司

無量何來質

紀律問題，明明返到黎

正因為你需要我多過我需要你，所以你冒著生命危險都要返工，唔係我無得揀，而係你無得揀。

食屎啦

自己 mange 得唔好 就賴員工
外國夠有公司 又 remote 又 home office 啦
不自量力

不滿咪遞信囉，又要無勇氣

講到啲員工咁嘅質素，怪就怪你當初請錯人，冇眼光

咁本身放呢啲假都係人情 睇下你肯唔肯做姐 你唔肯左的確點都要死番黎 不過係背後第一個會鬧林病 第二個我估都會怪下你

試下唔好將自己睇到咁高
你只係俾錢買人哋嘅時間同勞力
無咗班員工你好多嘢都做唔到

反而係你咁不滿 就炒人啦 唔係怕請唔到人呀

一隻手掌拍唔響，而家我咪manage 佢地生產囉，又屌我地無人性，你地班友只係想收人工唔洗做姐

你不如諗多一次先講
你既員工只係用量黎維持生產力，你做既行業都好垃圾下
再講，就算一班精英員工幫你做野，對住你呢d老細係唔會賣命，連收買人心都唔識

佢地又肯返黎做嘢

祝你早日執笠

你咁既鳩屎老闆格 死全家落地獄啦仆街 幫你做個班人一定係奴性強

咁你太唔了解香港人

我做local firm 喎
但都做過外資，點解幫老外做野就有本事呢？
我老闆都係香港人 出trip一齊飲野仲開心
有無本事 同自己選擇想跟邊個係兩回事
分清楚呀小老闆

一間講人情味既公司真係差好遠

到你公司有事就好易睇到

你自己話港資公司永遠都比唔上外資公司啊嘛，佢地要過咪過囉，過檔都要人地肯請你架，你估得我間公司係咁？大把公司都係咁啦 有目共睹

我肯定你d員工唔係咩專業人士，都係班文員打雜，你呢d老細先咁pk，睇得自己咁高
係香港professional field係工搵人，唔係人搵工

係咩，我淨係見到好多人要迫港鐵返公司喎，原來咁多工搵人啊？咁今日唔洗咁辛苦啊嘛

大家講到咁勁，洗乜我地啲老闆叫停工啊，自己辭職咪得囉，大把工請 唔捨得啊？

你揀人時 人都揀你
係型既 出通告講 唔好上連登講

好多公司做唔起就係因為度縮
但蠢人永遠睇表面

好多傻仔以為我對員工會同係child 登同一言辭

紀律問題

你間野又無能力請勁人
請d唔pro嘅員工都管唔掂又唔服你
淨係識計嗰一日半日公司成本
以為出面個世界都係咁咩
人地早一日收到notice話唔駛返呀

我又唔係打工

你真係逼佢地翻黎 又做到幾多野
收買人心都唔識真係好打極有限

我知有公司係咁 所以呢？

冇為公司付岀你一早就炒撚左啦，
依架同你講錢炸，唔通同你講心咩？

好多公司都唔識

如果你間公司返星期一至五唔駛OT
人工高福利好
十號風球都全部返去幫你做野啦
人工低福利差工時長
仲想員工有歸屬感
你自己唔覺得荒謬？

睇死你一世冇發達

人嘅貪念係無底洞，永遠唔會有滿足一日

承你貴言

所以你咪同佢地一擔擔

屌 咁撚多嗲 唔返炒撚晒佢地囉
點解要佢地遞信姐
你咪又係唔夠膽
你點對人 人點對你架姐
我就唔撚信你對佢地好 佢地都會鳩做
問心啦
就算住附近 行過比樹壓死左咁點？
好多野話唔埋 我情願射波都唔撚返啦
你做老闆預左要面對呢啲情況
接受唔到就收皮啦

唉，連燈低質到同假膠理論

( Show Blocked User - 用念力勁射 )
Blocked&負皮
收工

講到咁撚臭串
自己落手落腳一個人做晒啲野去囉
咪又係要靠你班員工
冇能力做到就咪上黎吠啦

讀多d書啦

Theory X vs Theory Y

有出糧㗎喎，打工係應份

你咪最撚貪囉

我只可以同你講

時代唔同左，唔好再用以前的尺度而家的人

是壞是好都唔係重點，現實就係咁無得同你唔低頭

我有比你屌架

所以咪話你連呢d員工仔都唔識管囉

喂 炒人啦 仲諗
邊個遲到邊個冇翻工 全部炒曬去
你話唔需要人嘛

你直接同啲員工講呀嘛 係連登講把撚咩

再講多少少

我只可以同你講

時代唔同左，唔好再用以前的尺度而家的人

當中有咩唔同，相信你係 90後的員工身上體會到，唔使我多講

當然你可以繼續用你舊的標準逼佢地

佢地都係一唔 like就走人hae 做

你堅持，班人只會不斷咁走，新人又係不斷咁loop

可能你唔care 班你眼中所謂的「垃圾」

有糧出總有人黎做，你唔信邪總覺得會請到好人

但公司長期咁loop係唔會有所增長

有時要學識妥協，以前做老闆係一人在上萬人在下

而家做老闆係同做隻狗無異，d 後生乜都同你計，你叫佢做多少少就話你搵笨，佢地覺得自己好醒

你黎十個有十一個都係咁態度。

要為公司好，你唯一可以做就係要接受，同學懂如何活用呢班人

我發覺佢地係雖然懶、hae、無責任心、怕蝕，真係成個小朋友咁

但好處係普遍IQ比較醒, 唔係你話乜佢做乜，佢有時會經一經大腦同你諗多一野，有自己意見

要令d後生仔同你賣命，你一定要比佢地一d 有自主又有成就感的野，睇佢地做完覺得自己好醒或者好玩，其實佢地一get 到就成個人唔同晒

所以方法唔同左，你反為要多d放以重任比佢地，當然好大機會爆鑊，但比佢feel到自己重要性同有知道自己有幾多無料先

打個風，放日假咪又鳩佢地囉，佢地gur 會記住你，唔gur 的真係記你一世專登hae做返黎無靈魂你又係on 9

目光放遠d 老闆，你要outcome啫，唔係鬥氣

我覺得樓主可以開公司名
等我哋幫你公審班唔做嘢嘅打工仔

停一日半日工都怕會執既公司睇怕時日無多。而時日無多既原因又通常係老闆或管理層領導無方。

上年就話香港人點點點
話要辭職去流浪
而家就做咗老闆
走嚟反停工

幾中 巴打管緊一班90後？

我都係公司仔老闆
完全認同樓主
亦認同上面有人指出 要接受現實 去學習點運用90後

呢度係child登 大多數都係未有社會經驗既學生哥 同埋自以為是既打工族
睇既識既事咁窄 點會明白 更唔可能多角度思考

老實講 香港得幾多大公司？
如果無曬我地呢d中小企做底柱撐住
香港會有幾多人失業？
但香港營商環境已經惡劣到極點 小公司全面死曬 都係遲早既事
我自己公司就已經接近死亡 主因就係從過往班「hea到爆」既員工而來 根本請極都係「hea爆」
遲到 早退 唔返工 交帶要做既野無左件事
最叻就係計下請邊日假 就可以放到最長有薪假期 周圍去旅行

當香港小公司死曬後 到時咪睇下呢班無料又最多要求既child登仔 搵唔搵到工生存落去囉

有啲咁嘅老細仲想我盡心盡力？
你死老母嗰日我咪盡力囉

你一時打工一時做老闆想點

題外話，劉邦都可以令到班雞鳴狗盜之輩做到野，閣下會否諗下自身有咩地方可以改善？
On the other hand, 項羽初時手下叻人冇數，但最後都要輸。

利申 今日都叫員工唔駛返

啲細公司老闆咪叫春 係你度做都升唔到 頂盡咪高級文員

細公司特別on9計到盡 細公司唔係sell人情味 仲可以sell啲乜

留得係你度咪又係啲萬幾二萬文員打雜 唔走係因為做慣做熟可以繼續蛇咋

利申fg嗰時已經40k 私人市場笑撚死人

講歷史喎
不如討論埋 三國既 曹操 劉備 孫權 各自優缺點同結果
啊 不如討論曬 中國歷代 再加埋西方歷史？
紙上談兵 正啊

不如拎錢出黎搞生意 經歷過先 大家再討論啦
無錢既 不如我地出錢請你 去幫我地呢d廢柴公司仔老闆 解決問題啦 我地想要個好既結果架乍

升職咪又係為左收入高
我呢d公司仔 都出過4萬底薪請個人 連埋bonus都成十幾萬個月架
公司仔唔代表出唔起高人工 只係睇行業睇需要 問題係 請唔請到個「值得」既員工

請問你fg都40k 依家月入200k以上未呢？

屌，睇撚到d所謂老闆笑撚死 可憐到要上child登存在咁多打工仔既地方搵存在感 你人生都幾失敗下
利申：唔洗番工月入60k

留名睇懶醒腦細鳩噏

同埋 恕我廢 唔明咩叫「私人」市場
乜職場有分「私人」同「非私人」既咩
定係 「私人公司」同「公開公司」即上市公司啊？

咁係咪「上市公司」既全部職員 都有更好待遇啊？

係啊 再唔搵方法去「存在」係香港就連屎都無得食架啦
你唔洗返工都月入60k 不如做下好心教下我地班廢柴所謂老闆啦 等我地有錢出高d人工比員工啦

無啊 全部廢柴黎架
等child登高人教育指導如何做生意先岩

上嚟撩交打就叻 睇死佢咪係員工遲到缺席都唔敢炒嘅廢柴 躝翻入去老闆房上連登出文做鍵戰

咁你十號風球有冇番工先屌你老母？你番左叫under你果班番都講得去呀仆街

其實你哋連咩時候要嚴謹屌人 咩時候要收買人心都唔識分 真係好on9 抵你哋做唔到成功嘅老闆
平時homeoffice 員工偷懶 炒人屌人真係好正路
但打風打到咁 唔係講緊啲濕鳩細風 係呢啲十號都畀少咗嘅風 明明係收買人心好機會 就因為平時員工hea而有報復心態迫人翻工？咁只係小學班長管同學嘅級數 做唔到好老闆

係啊係啊 但起碼人地衰極都係出緊糧比人 幫緊社會創造就業機會果位囉

唔需要講呢啲 佢自己盤生意佢仆翻去係自己事 被招牌壓死冇得怨 但唔可能要求員工陪佢一齊癲

我十號風球時屌緊你老母無返工啊
班員工可能就比人屌緊啦 我無問啊 總之唔駛返工啦

你睇你講嘢on9 eq咁低就知你公司冇得做啦 過到呢個十年先講嘢啦 有錯就員工錯 老闆就係神 創造就業機會就係貢獻 打工仔就係寄生蟲 咁叻你咪唔好請囉

本身想正評 見到最後幾句
有種你咪真係同你d員工咁講

屌條廢西自己唔撚番迫人番工 全家落地獄就最撚岩

完全係一種報復心態 因為平時hea開 所以山竹溫黛都同我死翻嚟 兩件事扯埋嚟講

樓主無叫人十號波仲要返工喎
你連閱讀理解都未合格喎
不過作文 寫你既「個人想像」就幾厲害囉

係啊係啊 不過我出3皮唔知請唔請到你黎做呢？

條仆街幫人洗車架咋 咪又係幫有錢佬奶袋底
咁撚串串d員工 我係客係咪又係可以串尻番你呀
D打工仔某程度上咪又係客 屌你老母出糧比人就可以串尻人用條命幫你搵定棺材本？

留翻去自己買屎食啦 三皮都學人寸 難分真與假膠

佢淨係識講係啊係啊 小學雞到震 3皮就想拎出嚟壓人

D廢人淨係站係自己係老世既角度睇自己利益 唔撚站係員工角度
樓主話住附近既就要番 住得遠咁洗唔撚洗番？
咁住得近果個番左 住得遠果個唔洗番咪變左唔撚fair？
都打8/10號風球 仲邊有人出街 除非你係麥當奴老世啦屌你老母系

應該嚴嘅時候唔識嚴 搞到成班下屬一盤散沙冇紀律 到要收買人心嘅時候先嚟報復心態 IQ EQ都冇唔好學人做老闆啦

係啊係啊 雖然唔知點解比你屈左我做左幫人洗車 不過都係生意啊
比錢咪客囉 如果我生意係比人屌有錢收既 你咪比錢屌囉 實收架喎
但 你比錢先啦

你個豬腦淨係諗回本 點做大事啊

好啊 有錢賺 屎都食啊 唔係點有錢出糧比員工
3皮夠好多child登仔狗衝架啦

住得近又點 爆曬玻璃漏曬水吹埋部冷氣入屋呢？ 其他屋企人需要幫忙呢？
淨係識講平時班打工仔點hea點hea
屌 咁你平時唔屌？ 關打風重災過後咩事 呢啲時候先玩重振威嚴？sorry 好小學雞

你係咩西老闆咪請咩西員工囉

係撚夠未屌你老母 姐係你認你係為錢賣命既狗啦
咁比錢你吠兩聲再10號風球出街裸跑啦屌你老母
我比錢你呀 要幾錢呀 你有冇尊嚴架？
人同畜牲既分別係一個有人性一個冇 老世你諗諗佢啦

以前試過 以前唔屌 留翻死人冧樓先嚟屌 十足十廢柴港女有咩事都收埋收埋 重要關頭先同你逐一翻舊帳

係啊係啊 我成日想賺小學雞錢架 咪要同化佢地思維 諗下佢地係點 咁先有機會做到小學雞生意囉
3皮大把小學雞狗衝黎做啦
唔岩你講下要幾多皮先夠？

樓主咪FF咁多 聽日準時返工
再遲到炒鳩你

利申 樓主老闆

出三皮想買起我 買唔起就話大把child登仔狗衝 有on9仔狗衝關我撚事咩 個口吻成陣窮酸港資味出曬嚟

既然你都話你啲伙記病本事，咁你間做唔起都好正常

樓上條仆街一定係未撚打過工打柒頭黎
你係打撚過工再做老世 如果當年老世咁對你你會點撚樣呢？
定係果陣老世尖酸刻薄你你呢家要咁樣對番d員工？講兩句黎聽下？

覆錯人wo ching

好似你啲iq eq都冇嘅人 你訓身出錢我都唔會睇得上眼 做人有尊嚴 唔似你個腦只有錢呢個字

係啊係啊 做生意真係可以衰過做狗 慘過食兩舊屎
無錢出糧啊 班「好員工」馬上告到你坐監架

陪你一齊屌佢

結論：做得老世都係d尖酸刻薄 淨係睇利益既垃圾 覺得出糧比人就要比條命你既垃圾

既然你都話你啲伙記冇本事，咁你間野做唔起都好正常

返到工得返半日又對公司有幾大貢獻呢...

係咪講緊我呢條仆街啊？
係既話覆埋你
我打工果時 亦會同你地一鳩樣咁諗法 「我地員工」點點點 「你地老闆」應該點點點
所以做生意時 更加明白「員工」係點諗
分別係 請到既人愈來愈年輕 責任感亦愈來愈低 但認為應份要有既要求就愈來愈多

唔知呢兩句夠唔夠呢

你唔係話出得起3皮請隻狗架咩？打風1-2日停工1日令到你成盤生意冇左？唔好做老世啦 做打工仔啦一齊 冇料又要做老世 蝕撚死你呀

唔知幾錢會變賣尊嚴呢？ 呵呵

留意 鬧我無問題既 但請閱讀理解清楚 我講過邊d 邊d不是我講 ok?

又黎呢d更明白你既理論
咁屌你老母打完風交通癱瘓哂 停工半日係唔係好撚過份呢？定以前d打工仔(你) 命都唔要仆番去？
我淨係討論個標題 打風後 咁撚樣 停唔停工問題
你老母咪撚拎埋其他野黎講 又乜尻平時乜乜乜 屌你老母

重覆 留意 鬧我真係無問題 但睇清楚邊d係我講 邊d不是我講 先鬧「我」
我公司今日星期一全部員工唔駛返的

你一開頭話完全同意樓豬 我咪針對樓豬講既野去屌撚7你
你老母同意樓豬之後果d廢話冇人想理 我淨係想討論樓豬個段垃圾話
你係到呻90後點點點係你垃圾請d冇質素既人 我想講唔係個個都係咁 點解人地請到好員工你請唔到 自己諗下咩問題

然後你就係咁係呀係呀講你做老世點點點 出唔到糧點點點 租金乜柒點點點 no one fucking cares ok?

你唔好講到日日打風咁唔on9
一年幾可有一次咁嚴重呀

條友煩過西 唔夠人講就開價想買起人 搵錢掟人嘅垃圾

你management廢就去死全家啦

如果你呢個老闆仲係停係番多日工就賺多日錢既心態，唔識善用假期諗改進，你間工司執撚硬(冇進步空間既垃圾公司除外)

其實會唔會係你請既人有問題

垃圾公司加垃圾老闆，通常都係配垃圾人工，唔係請到啲痴痴佬已經要偷笑啦

我估呢間公司請到既人唔係語障毒撚就係智障MK，而唔係就係腥講人

面對面同班員工講同一番說話囉 睇下幾多人唔撈

講咁多廢話 等執啦 喺連登屌 夠薑炒曬啲人囉

樓主唔係做傳銷㗎咩？幾時開咗公司？

樓主都識講，一隻手拍唔響，即係話你自己本身都好有問題

垃圾老細，祝你快啲執笠

我係老闆，我支持停工

LIHKG @ Android

搞笑 因大型天災停一日工都頂唔到 唔好做生意啦 呢喲本來就係風險之一
無胸襟無器量而且說話唔經大腦 睇你都唔係咩老闆 亦無能力打理咩業務
如果員工因呢喲情況返工受傷或死亡 你應該立即落去同佢當面道歉

算死草公司

流浪完做左老細啦

我係正常人，我支持屌樓主老母

係公司出公告囉 記得要同事簽名作實 到時冇得話唔知

有量都唔代表有質
簡單黎講你咩公司咪請咩人

我公司條team以前6個人到而家3個人，雖然係做到隻狗咁，但係公司生意有升喎，會唔會係你請嘅人有問題咋，”腦細”

祝你間垃圾公屍日日蝕錢
蝕到要賣股票都仲要蝕
蝕到要借財仔，賣老婆
最後人生乜都好仲要照顧教到你咁無品果2件廢老
呢個時候發現自己生cancer，最後白頭人送黑頭人

支持樓主公司員工集體辭職，樓豬一個人做撚哂佢

係你請埋啲人有問題姐

慳啲啦假膠

你公司玩自閉既？！唔駛同客/client傾既？！你番到工係唔係你所有business partners都係咁？

返少一日已經會會蝕錢不如執左佢啦

咁咪證明你唔適合做老闆，做番奴隸算

講到好似已經宣布咗停工
累到你血本無歸走頭無路咁

打風就冇野做
打完風就最多野做

唔好睇到自己咁高，山水有相逢呀

睇到呢段文字好憤怒

不過你講嘅情況都係事實
香港打工仔賤過狗

我都係老細，我支持停半日，比時間大家去睇下返唔返到工
結果係停左一日的，你有屋企人，員工都有，返工期間有d咩事整傷左，對所有人都冇好處
放多日假，大家開心下咪算9數啦

再講多次，有種炒曬佢地自己做曬
講完！

自己都知廢柴先去你間公司
臭味相投

周地玻璃碎，招牌吊吊fing，樹有d斷埋一半，咁都叫安全？係好彩冇發生到意外，並唔代表成個環境係安全

咪有棵樹責親人咩冇意外

祝你早日執

睇樓主都係未撚讀過書 myopic 度
停一日工其實係一種 non momentary incentive黎去motivate 你啲員工
你同員工嘅關係又好咗，之後佢哋短期工作效率又會高 比着我係員工我hea 尻做份工如果噚日都要番

如果你間公司差一日冇開工而要蝕本既話
執柒左佢啦

「而結果大家平安番到office， 點解重要停工」

咁的思維邏輯 你都係等執

1. 今次大家平安番到office, 唔代表之後都無問題, 其中一次出事, 都夠你賠到仆街, whatever can go wrong, will go wrong, murphys law. 做生意一樣

2. 表面大家平安無野, 暗地班下屬屌到你仆街, 生產效率仲低左. 此為管理

呢個垃圾樓主都係上網先敢9up姐，你把虛偽口咪又係講"好欣賞同事今日咁努力返工"，我唔信你敢forward你呢篇心底話俾你員工

含撚啦你，屌你老母
快d破產仆街死啦

香港一年入面打到8號或以上嘅風一隻手都數得晒，如果一年放3-5日風假已經令你公司好大損失做唔住嘅話，都係盡早止蝕離場啦

我明樓主想表達咩
成日將打工仔講到受害者咁，但其實大撚把打工仔精甩尾，食到老闆盡

當然老闆一樣有閪，但一定唔會話打工仔就一定係弱勢

唔知係咪假膠，但呢種被迫害妄想腦細現實中唔少，迫死人又迫死自己

政府可唔可以出一個特別公眾假期行命令，但係不識用於維修工人清潔工人巴士司機，定係只識用於文職？其他工人要返工但假期後補。保險包唔包

衰啲講句
教狗都唔係靠罰啦
係靠獎勵
你要俾 incentive 人等人地願意去為你博殺

你下下靠捽靠屌
以為人工包晒所有野
又以為公司老細就高高在上
有料嘅都唔會黎幫你做野啦

打工仔睇兩樣野啫
高唔高人工同好唔好做
睇你個死款你兩樣都俾唔到人架喇

尋日我班朋友個個都好醒
一係請定假
一係跟本唔受影響
一係去左旅行

得我一個on 9信政府既三號波
結果係九龍塘局左個幾鐘
係大圍圍困三個鐘最後先番屋企

而家仲要比堆老細批鬥話咩係你需要我唔係我需要你（好彩唔係打佢工）一係辭職唔好撈

而家就好似擺錢係銀行唔投資投機炒賣咁傻 我真係標準港奴

做咩呃膠

假膠

住得近就老馮要番？一唔小心係附近榻樹、掉招牌冇左條命仔，你負責人地一家大細？意外係估到就唔叫意外拉
下屬係工作時間懶散，你可以明正言順係工作時間屌。但如果因爲甘而覺得員工係要番工既話，你呢個老闆一d都唔成熟

就係你呢D仆街僱主，停業一日會令你蝕幾多錢？會執笠？你話蝕錢無人會體諒，咁賺錢呢？你又分幾多花紅比伙記？蝕錢生意你仲會繼續經營咩？我係你就執柒左佢，你需要我多過我需要你，出面周圍都請緊人，你食屎啦

呢啲蚊型港資真係最撚垃圾，根本毫無競爭力，靠剝削員工到最後一分一毫先勉強生存到

未 跳緊point

認同
所以今日返公司炒咗樓主呢個流浪撚

呢到好多打工仔，諗嘢角度係打工仔角度，以為你放員工一日假就會收買到人心 做得耐生意，你會知道香港人嘅劣根性係得益唔會感恩，本身今日昨日都係要返工㗎啦，有乜好屌

呢到教我點管人嘅全部都係理論，我唔放佢地假係基於我考慮過員工係有能力返到公司，而事實證明我係啱嘅。新界返唔到/遲返嘅我都情有可原。

一間公司唔能夠無紀律，你教我管理，你可能只係公司請返黎嘅management ，真正做生意嘅係要軟硬兼施，如果唔係香港唔會咁多老闆同我一樣要求香港市民返工。

你話你間公司對你幾好，唔洗返工，咁你咪唔洗迫囉，但事實證明好多香港人臭都要賴。你地睇嘢停留係自己理論到 我都唔知點解我咁閪都請到人，呢點可能真係要多謝香港人

香港職場8成充斥住呢種人
你同佢講人情味 佢心入面會當你傻仔
繼續收你人工等放假
老闆要怪就怪自己請唔到另外果兩成人
而唔係妄想開post可以去改變呢8成既人

其實樓主又錯唔哂 你有料大可以唔翻 怕咩冇人請？
你冇料咪焗住翻

尋日你又唔去大圍站大聲講
嗌埋支持林鄭吖笨柒
睇下你打直定打横離開
lay喺連登做鍵盤
lay埋入老母個臭閪啦

可能係，或者你啱。
有時公司同員工既關係永遠說不清。
你俾一餐飽飯佢食，佢協助番你打天下。
每個人都有困難，公司亦然。
你公司有困難，員工拎番僱員合約同你講要準時放工，咁又點？
僱員合約關係上，你要當員工係雞，你做得冇錯，但願你公司平步青雲，餘生不碰上一點困難。

咩為公司付出幾多
你出幾多糧我咪付出幾多

做你下屬真係慘

夠唔夠膽出埋公司名講，你咁有道理怕乜

同理，你都冇本事請到外資級數既人才
就唔好投訴用少少錢肯返黎既人呢樣唔好果樣唔好啦，
時代唔同仲想用返同一把尺度人，
以前返份牛工肯做幾年買左樓啦，
你覺得你啲伙記跟你搵食要幾耐先買到樓？
入得港資閪公司既人都睇唔到將來，你仲同人地講為公司付出？
肯付出既人唔係冇，係你間公司請唔起姐
麥當勞請個弱智既掃地會唔會不滿佢地蠢？
眼光咁窄做老闆，good luck

你俾幾錢人工人地？俾咩福利人地？
點解d人可以係外國公司長做到退休
華人公司永遠做唔到？

有原因的

你冇錢請人就收皮啦，佢地係垃圾，但你間公司都係垃圾

我投訴定你班人投訴？

其實樓主既logic就係

垃圾公司 -> 淨係揾到垃圾員工 -> 所以要用垃圾方法黎管佢地

典型港燦on9老細思維
自己最撚柒勁最撚識野
打工都係盲毛嚟
有咩老細咪有咩員工囉
咁叻炒晒d員工自己做啦

樓主咁霸氣
開公司名嚟聽下先啦

廢人老細以為自己係企業家睇到就想笑

成個大圍站加大埔墟站入面揀返幾個都夠做

窮𨶙扮老闆，咩心態，有無羞恥心

你估得我呢間公司係咁咩

你咪同你眼中班垃圾同level 佢地對間垃圾公司有不設實際既期望，你都係對用果少少錢請返黎既人有不設實際既期望

你有本事請到咪請囉 講
你啲員工夠眼紅外資啦，你咪笑鳩人冇本事
你有本事都可以請返高質素既員工架

公務員咪唔係私人市場囉 原來樓主真係無讀過書
屋企都係開公司 禮拜四先開工
我覺得無問題喎 曾經有人轉去其他公司 考完牌再返黎幫返屋企人手 公司仲對佢好好
如果你有讀過leadership嘅話 你就唔會講得出呢啲垃圾

講到全香港人打緊你工咁

讀書前讀書後，睇黎你都好細個。

支持樓主老細炒哂佢班員工，仲請過第二班奴隸

結果論
如果是旦一個員工返工途中受傷或者死咗咁又點

影相證明係老闆先講野啦柒頭

打工仔東家唔打打西家，我再係job market 搵人，其實我落decision 嘅時候無估到原來香港咁多打工仔咁瘋狂。所以我唔擔心請唔到人。

請善用起低功能

唔講咁多
樓豬冚家落地獄啦

你班人有種咪唔好返囉，衰啲講又要屌，又要甘心情願比我地撚，係child 登又咁團結反老闆，現實咪又係狗咁死死地氣跟指示，重要唔夠膽當面屌我地，走去屌政府

On9樓主

我係僱員，祝你早日清盤，關門大吉。

駁唔到

細公司腦細係咁架啦

嘴裡說不，身體卻很誠實

係啊係啊

睇得出樓主間公司大極有限

無話大 又點？

將一日既事放到咁大，要勤力既仲有364日比你做，偏偏係要揀呢日勤力

冇撚講咁多次 我老闆就自己1個人番左公司 打哂比全部員工 叫佢地如果番到就番 番唔到就唔洗番 唔番唔扣錢 番左計OT 番左GE人 遲過正常時間2 3個鐘 我老闆就自己走左落樓下 拎左一大個紙箱 裝住D早餐 湯麵呀 三文治乜都有D 先同我地講 趕番黎GE同事 食左早餐未呀 未GE過黎拎啦 你有冇呀 老闆

係囉，你地又將一日放咁大？

冇

個問題唔係日日都打風呀麻，on9老闆

sry home office大趨勢
屋企都做到既野 返黎公司做咩
遲啲咪轉制咯 續份野 計錢 做就有錢分

個問題係打完風你都返到工啊嘛，on9員工

屌你老母！😊

算吧啦你咁既老闆咁短視，你係覺得係班員工有問題就一早要出手啦
係d咁既日子先係到嘈，人地住得近唔代表打完風冇野要處理 你識得體恤員工，佢唔領情你唔休請唔到人咪郁佢囉，洗係到叫春咩細公司

做老闆就要學多d嘢
樓主思維好難長遠搵大錢

好彩我係做programmer，出面大把公司等人用，做文員就真係俾依d仆街腦細食住

home office會交頹貨擺明係你能力不足領導無方啦，關員工咩事，你淨係識獄卒咁督住啲手下，督到好似犯咁

長遠？你都唔知而家創業生態係點

返到既咪已經返左囉，如果唔係仲點會咁多人排隊等車 ，不愧為on9老闆，淨係識copy&paste

香港人不嬲上左位就唔會記得以前做低下階層個陣幾慘 ，踩住人地屍體向上爬

咁你咁廢係請d咁嘅人嫁啦
垃圾公司比幾錢人工人地咪比返幾錢貨囉
又要馬兒好 又要馬兒不吃草

做老闆做到你咁廢，死左佢啦

交頹貨
出咩價錢就有咩貨
樓主你想$300港紙住半島一晚？

開少一日會執既公司

你開公司做生意，下下想用盡啲員工咪一樣貪
利伸：尋日準時番工

停一日工好似驚死蝕到冇飯開咁 好心執柒左佢啦 冇咁大個頭唔好出黎做老細啦，出黎打工咪算囉

你肯出千幾蚊的士錢咪個個準時囉，try your best try你老母咩

人永遠都係自私

唔番一日就要講邊個可憐你

不如趁早執柒佢啦

好多傻仔話開少一日工會執 你地淨係諗profit and loss 嘅傻仔，我重伸係紀律問題啊

垃圾post垃圾老闆
Sorry我連今日都可以home office，就係做外資公司 成班人平日都一條心嘻嘻哈哈 自動波做野嘅 自己管唔掂班下屬就話人懶，你攬撚住你間垃圾公司過人世啦

我都係老細點會唔知
唔好以80、90年代思維去處理現今情況
呢個post好多人袋緊錢落你袋

吓吓靠睇實佢地
轉個頭去曬廁所玩電話 請病假啦
建立員工歸屬感先係最緊要
今次真係建立歸屬感最好機會
可惜樓主已轉機為危
而且好多人都塞車 下午先返到
你覺得大家有幾多心情做嘢

做人要蝕底d，你唔蝕底老細點賺錢

紀律問題你平時就應該講啦
Ed非常時期你同人講紀律你似為難人多過講紀律囉白痴，點做老細呀柒頭？

“正因為你需要我多過我需要你，所以你冒著生命危險都要返工，唔係我無得揀，而係你無得揀”

咁嘅心態點創業啊

垃圾公司 睇你幾時執

此post已完

time will prove

員工返工途中有冬瓜豆腐你過意得去？

一間小資學人講屁咩

同埋教我做生意果堆，真金白銀拎出嚟再講

正因為你需要我多過我需要你
are you sure?
我老細知我搵梗工，好驚我走，連話下我都唔敢
邊個需要邊個呀 無左我地，你屎都無得食呀

利申: 就快遞信

未夠三十 係你老姐 唔係我細個

彼此彼此啦，Give and take

而家係人身安全問題
唔係你公司運唔運作到既問題

大家善用起底功能就會發現條友都係打工仔
不過都叫有個地方屌下啲老細 當樓主玩具

佢講得岩喎
放香港人home office
個個偷懶唔做野
放你地2個鐘飯鐘
個個食3個鐘先番

反而乜福利唔比
打完風個個仆到番

僱員個人的確係靠你份糧開飯
而雇主亦何嘗唔係靠班員工開飯？
你覺得人地靠你其實你都靠緊人
咁簡單既道理都唔識 短視到咁真係好打極有限

你既態度難成大事

明顯樓主平時對員工都唔係幾好
一出事咪個個唔想返

垃圾公司

你又熟知班伙計
唔會全team請假喎

事實香港人唔會

可想而知樓主平時為人係點

FF撚

佢逐個post回，偏偏唔敢覆依個起底，搏洗走你個起底

繼續流浪開假膠post啦樓主

樓主好似做傳銷㗎。
佢可能當傳銷嗰啲上線就係老細。下線就係下屬。

佢好慘㗎。係前公司做RM，做唔掂就去流浪。唔好話佢啦

奴隸主我支持你！港奴係要管架！

不滿咪炒人囉，又要無勇氣

搵到錢咪開公司囉，係咪一定要全職做？on9

港資一向係當人係狗架啦 你睇下澳門銀河，之前天鴿叫班員工去自願幫手執玻璃，叫你一間公司盡企業責任都唔願意，仲叫你好似人地企業打仗捐錢仲得了，垃圾港資做過一次永不再做

本事問題
有本事嘅，老細/上司需要你多過你需要佢
不過樓主講到啲員工需要佢多啲，即係全部都係垃圾嚟
你諗吓有咩公司會用一大堆垃圾去維持運作？
垃圾公司囉

冇本事先要黎你度做咋，仲要求人付出
你間公司廢咪得d廢人肯做
肯付出嘅一早過檔搵間好啲啦

公司唔係開善堂
返工唔係做義工呀
收幾多人工咪做幾多野

幻想自己係老細

Between, 一間公司，如果仲用返唔返工嚟代表一個員工嘅質素，就真係幾差下。

我間公司，唔駛打卡返工。你只要交到貨，老細都唔理你係公司定唔係公司。依家好多野都放係server。係屋企做都得。

當然，唔聽話、交唔到課嘅員工，公司亦都好快炒。

呢啲係對等。唔係話公司請你就大曬⋯

咪又係傳銷

做傳銷嘅，個個都當自己做老闆 好慘⋯

上邊做老闆？？

先流浪，然後話睇完個1040唔啱自己，啲內容係fd講，之後幾個月內又做左老總，而家開埋公司係香港

港豬公司有鬼呢d野咩，好似小學生咁日日望住你坐係到，工作期間八個鐘就唔係做野，ot先開工，咁班奴隸主就覺得班港奴勤力啦，見太多啦，做完外資，港資狗也不屌

算啦 你冇得救 基本管理技能都唔識

唔好問員工付出左幾多野 問下公司俾到幾多嘢員工

其實，但凡係有華人血統嘅，都係最仆街。佢地永遠都係壓榨自己人，對於出面嘅人，就變隻狗。

外國嘅人，就算點仆街，都唔會搞自己種族嘅人。唯獨是中國人就撚鍾意搞自己人，仲要大義凜然，用民族意識搞自己人。真係好仆街。

已經唔係要求停工
要求home office
又唔係唔撚做野
都可以咁多野講

期限時間內做到野出黎交到就得啦
你理得我做完野係屋企打飛機咩
仲話要睇完

個人hea交唔到野你咪炒囉
炒左請過個
又唔炒又咁多嗲
你都話係佢地需要你多過你需要佢地啦
仲唔炒? 請過批做到野勤力既返黎

定你出得起既錢低驚請唔返啊?

假膠既野, 何必認真

冇錢經營又冇料就安安份份出番去打工啦腦細

有啲公司會主動提出停工喎
咁佢地執咗未？

臭就咪賴啦

驚你係公司俾人打

仲未答
你出幾多錢請人?

上網同大家講真心話又唔中意聽 你又知我係公司無扮嘢？

原來好多人唔識分曲直

可唔可以開你公司名
想入去做

以為咁樣講野好撚型
無量何來質都狗唔撘八

try your best means someone would brownose you by climbing over mountain. this is what you means by loyalty. go fork yourself

就當你係真老闆而言， 真心膠同你討論下：
你有無鼓勵員工同帶領好團隊，盡力對員工好？好奇你做咗老細幾多年？
有無帶到信賴你嘅團隊/ 班底？你又無為員工買定保險同保障佢地生命安全， 雖則同你打工為錢是正常， 睇你留言都只係當員工是生財工具者。完全無當員工係手足/ 公司重要的資產咁，打工嘅都唔係白癡，你平時對人好人地點會hea你，我記得一田個莊生講過類似：「你斤斤計較搵位算計人，別人梗會千方百計搵到位還返俾你。」

12‘10’‘

腦細，一齊虛心學下嘢，當聽多個角度，對你啲員工好啲，ok?

廢公司

理性討論
其實真係唔可以相信公司對員工好
員工一定會回報返公司
真係好多人home office表現會差啲

好多老闆講一套做一套，要講你估我唔識？

港資細公司

既然老闆講一套做一套。

點解又要員工真心對老闆

其實好簡單
如果你話你蝕錢嘅話冇人理你
證明你公司本身都對員工好差
否則絕大多數會對員工好嘅公司，員工同樣絕對會同舟共濟
同樣道理，你賺大錢嘅時候又會惠及員工咩?
如果唔會嘅，點解要員工擔憂你蝕唔蝕?
所以，乜嘢嘅公司自然會出乜嘢嘅員工
你平時對員工好，自然就唔會有任何擔憂
再簡單講，一分錢一分貨
你出得起啲乜，咪有啲乜嘢員工囉

你與其系度曬時間上連登系度話唔支持停工，你不如用多d時間去同你班員工好好地培養下良好既關係同溝通好過啦⋯⋯
曬咁多時間上連登難怪你系話唔支持停工啦，因為班員工都唔肯同你賣命，自己檢討下，仆街老闆！

咪唔好真心囉

我之前做開外資公司。之後轉去做香港公營機構。屌，班人真係當你係小學生。日日check你attendance.

就連你出去見客都要嘟card。痴線。

做咗一年，頂唔順嗰種冇outcome，但又勁多admin work嘅模式。

轉返做外資公司，即刻心情好幾多～～

唔敢回應

宜家人才主導
出面咁渴市 係咁搶人
仲以為自己係老細就大晒
打救世人咁款
就等仆街啦

咁你打嗰段文有乜用？

快啲開工做野啦。仲玩連登。

做老細做到依家都玩連登⋯你間公司真係⋯

質素高

咁都唔執

開間濕鳩細公司都要扮

難成大事啊樓主
如果我係你既下屬，心入面一定日屌你老母

丐幫幫主

無人會真心幫垃圾老闆

你自己反省下先啦

你試黎睇下，要開埋自己同公司名喎
唔試正契弟

呢Ｄ刻薄老闆9成9都係baby boomers
食正70、80年代經濟起飛條水
先可以開間蚊型公司
俾9k請個文員就覺得自己拯救宇宙咁
都係個句 一分錢一分貨
你出得9k請人 就唔可以期望人地俾30k嘅質素你

你有本事咪請其他人囉，就係因為你比唔起錢啊嘛
比幾錢請人就有咩質素既人

你扮都唔扮下 你有無試過放個心落去先？

你公司員工會好憎你

講撚完

樓豬呢d陷家鏟不肯面對

樓主咩公司咁巴閉
開個名黎睇睇

On9，我打工要諗埋你嗰份，要擔心埋你蝕錢
你賺嗰陣會唔會拎出黎分呀，屌你老母

如果你肯比員工因爲交通問題休息一日
叫佢地home office/ prep下聽日搞返
我相信份野既quality會高過你迫佢地捱幾個鐘仆返公司做

住得遠既 其實返到公司都一兩點
仲要逼完半日 跟本唔想做野 仲有做啲野又唔係急 又唔係做前線
放一日假員工會更開心 第二日返去做一定更有效率

你話你係都闆，咁你影張商業登記証出黎先啦。唔好9吹就當自己係老闆

支持

冇本事咪去哂你公司囉 你又廢請唔到 d有本事既

突破盲點

推

停唔停工係考慮路況 關你公司做小日工撚事咩 垃圾公司先會因為一日就執笠就抵撚死啦 趁地霖啦

好多兒登仔精神分裂

呢句真係屌佢老母

要人無止境付出同時有無比返相應既報酬？

其實，我間公司十號風球都有人自願番
唔係因為錢，只係因為個老闆好人，而且員工覺得有責任，所以最終番左唔少
落左風球之後，老闆叫到唔駛番，都仲有一堆人話要番來幫老闆，驚佢一個執唔掂
呢D先叫成功
你個間?收皮啦
人又唔服你，個個都唔想番
仲要自己上來連登攞威?
咩野細公司咁慘，員工唔番一日工就蝕錢呀?咩野自稱老闆既老闆會因為蝕一日錢就上來連登發表偉論呀

又一個發老闆夢嘅Child登仔

毒瘤

錯了，佢地需要你，你一樣咁需要佢地，就係因為你公司呢咁既工作環境同埋待遇，只有呢班人肯為你賣命，他日逼虎跳牆，你係可以搵過新一批，但佢地唔會再好似前一批人咁樣聽你支笛任你舞任你屌

我祝福樓主長命百歲，生意早日倒閉

home office本身唔係問題, 有問題係你班員工
建議樓主炒撚哂班蛋散, 自己做返就最有效率

萬一有其中一個員工因爲格硬try his best番黎既時候，俾樹壓到，你係會覺得佢扺死？因為佢需要你，所以佢值得咁既下場？
市場上一買一賣，你用錢交易員工時間，而你用咩態度對人，員工就點既態度對待番你。
如果你講到啲人咁差，其實係你本身作為老闆能力好差，管理不善，挑選人材能力差，明顯地無長遠眼光，唔識持續發展。

樓主接受唔到批評，又流浪去？

屌你而家係咪每個月都打一次十號波先？
識唔識咩叫酌情處理呀？

根本琴日要返工 遲到有乜所謂 最緊要返去執返個場比今日開工用 話琴日唔應該返個班係咪個個都低收入 一係失業

執柒左佢啦垃圾公司
停果一日工都驚執，做乜仲要浪費資源？

抵你發達啦老闆，睇住報應呀

屌啦 樓主講就信 起底睇下佢出咩post

唔撚中意香港快撚d躝啦 係度搞分化

我想講琴日全家各自老闆都叫唔洗番公司

一流既管理層係應該令班細既甘心為你做野，唔係迫佢地做野

呢d仆街老闆，員工都唔會為佢出多半分力，問題在那裡都唔知。

以前都試過,係隔離team等人用想留我,遞信自己team冇理
疑似老細親自打電話尼留(以前d同事講過)我聽都冇聽就cut左

狗工做一陣就好了

咁你為班員工做咗啲咩？
我唔撚想對住你都好似中小學咁屌鳩啲阿sir miss

就係想你收9k做到30k質數仲要講聲多謝老細添

屌
樓豬出咁撚多戇鳩po
你估佢真係老細咩
咪又係畀人壓榨嘅員工

老你老母，唔支持你老母，唔怪得係細公司老細，講句野都寒酸過人

喂 老闆呢

外國老闆就識得照顧員工 亞洲老闆剩係識得壓榨員工

從經濟層面講 全市休1日 大清理d道路 交通，成本1定低過日日磨

法國研究指出愈識偷懶既員工
創意同處理工作既能力會比較高

德國一間it 公司轉左返一休二之後
公司income同生產力多左3倍

得你呢d垃圾華人老細咩撚都唔識
淨係識壓搾員工架姐
所以華人企業咪咁撚垃圾囉

樓主講得好！連登班窮撚係咁架啦！

搵港豬比 笑撚死
港豬靜係識計點去日本最平
點樣係公司用盡公司d資源

港豬IQ全球最高呀
你估真心蠢撚過西咩

文化垃圾攪到一個高IQ但智障文化既地方出黎
其實好可悲

話人唔夠膽辭職
你咪又係唔夠膽炒人
話人驚搵唔到工
你咪又係驚請唔到人
你呢啲老細，應該話香港好多老細都同你一鳩樣思想，都係咁撚戇鳩

好撚威啊老闆 一句你需要我多過我需要你
做個刻薄老闆搵到幾錢一個月啊?

HOME OFFICE交頹貨
你班細嘅都幾廢下 你出幾多人工?
不過既然你係老細 請班垃圾做野都係你問題啦

樓主係咪傻撚咗呀？

呢啲腦細仲跟得過咩
而家日日打風咩
一日半日都同你斤斤計較
第日賺咗會預埋員工? 懇撚定冇啦

事實證明child 登係共產黨溫床，係到批鬥資本家。

你地照屌我無良垃圾吹水 反正改變唔到你地係港奴嘅身分

我老細尋日倒屎咁早whatsapp 我叫我唔好返

睇番樓主既post, 係似假膠多

我點解要炒人？佢地聽聽話話

我公司香港Top5 就除左最高管理層返之外都停工 唔知你執硬既意思係咩

直頭戇鳩

真定假都好，改變唔到香港好多港奴嘅現象 用份月薪就買起你尊嚴

勁 麥當勞，KFC top幾？

驚打份狗工都搵得多過你

係都唔出奇
但你唔係扮係去撚佢地，就比佢地仲on9, 你都係同佢地一樣做港奴昨on9仔

扮？即係係港鐵站果堆人係假嘅？

屌 原來曲線假膠

樓主不如試下將你呢篇野直接email比d同事，唔駛係到講

BTW 本身有料有能力既人 你唔撚返又真係無人會怪你 呢個就真係無得駁
咁鳩危險仲逼你返唔比請假既工 唔辭職等咩

仆街老闆

咩本事都唔需要
聽話就得
典型廢人老細特徵

點先叫有本事？ 幾叻都好，唔聽話有撚用。你地班友講就叻，咪又係死死地氣等幾個鐘返公司

咁又係呀
間公司咁撚霉邊出得起靚offer請勁人幫你條廢柴
咪只可以埋d除左聽話就乜都唔識既垃圾

係啊

如果停一日工你間野會執咁垃圾廢，咁不如宜家就執左佢啦，無謂累街坊。

垃圾老闆呃負皮?

流浪漢你好

係唔係傳銷完出返嚟？

請問如果樓主D員工 返緊工時意外死撚咗 傷咗，係咪樓主要負責？

你係我細腦我遞撚左啦on9
又唔係等你份糧開飯
萬零蚊想睇我做狗？ 不了

照咁講你間公司收埋哂d冇本事既人 可以有咩作為？

啱啊
利申：女僕cafe老細

從來冇做過港資

祝你快啲執粒

租金 人工係無減
但你做老闆。絕對要考慮risk management 同contingency plan, 你無諗，因為你做嘅生意太細，根本無一間企業嘅structure

流浪完又做老闆
你係咪流浪果陣無錢俾人地一野打壞左你個閪腦？

Dllm 請我 日日爆quote

不如搵人起下樓主底👍👍

chan總

香港老細就係咁
身為管理層 自己管唔住下面班細既就係到屌屌屌
你係成功既 你放班細既返去home office佢都會照交到貨比你

我識嘅朋友除咗公務員之外，冇一個係尋日要返工
停工一日都承受唔起，都唔知你呢啲咩垃圾公司嚟，你間公司咁小事都承受唔到唔該執柒咗佢啦，你真係應該出去搵份工做下。

成班人偷換概念，唔想停工等於停唔起工？呢個係紀律問題

自己管理不善搞到成間公司士氣低落，員工下下要你踢先做，都唔自己反省下。。
自己諗下點解班員工覺得日日番工好似係番黎坐監咁，九成俾唔夠人工或者管理文化出左問題。。
公司文化好士氣夠既，個個對自己既task都有ownership 洗乜你下下管住哂班員工驚人楂流攤。。
港資永遠做唔起就係咁解

利申：做緊間公司個個project都千萬級港幣以上，公司從來冇人理幾點番工放工，只有睇個人做唔做得掂。。

所以你公司咪做唔起囉

起碼樓主都試過比人home office呀,員工自律的話咪winwin,問心homeoffice有幾多人會堅做,要一個老闆試行homeoffice又有幾難,算係咁啦！

其實做home office仲搵笨, 呢道有幾多人返緊工？比我做野一定係公司做, 邊有人係屋企做咁on9, 真係當做下freelance 就當自己返工？

你有種咪開名囉 廢物

你紀咩律問題啫，個紀律係你自己鳩講出嚟，你話返工唔準屙屎係紀律唔通人地又唔準屙屎咩？

樓主咩公司？請唔請人？

奇文共賞

人人都位高權重咩
90%人都高不成低不就架啦
高不成低不就又點離地呀師兄

貼呢篇文位人兄原來有呢D前科 廢物

你果到請吾請人

係

你咁諗唔得架

呀